# HANGMAN とは？

単語当てゲームです。
紙やホワイトボードなど、文字を書く場所が必要です。
二人以上で遊びます。

## 一般的なルール

1. お題を出す人が、英単語を思い浮かべてその文字数分線を引きます。
1. 回答側は、一つずつ文字をあげていきます。
1. その文字が単語に含まれていたら、出題者は該当する箇所の線の所に文字を書きます。
1. 含まれていなかった場合、出題者はハングマンの絵を一画描きたします。
1. 単語の線が全て埋まったら回答者側の、ハングマンを描き終えたら出題者側の勝ちです。

ハングマンを遊ぶには[こちら](https://hangman-emu.netlify.com/)へどうぞ！
